屌RB屌放火屌勇武上gear入嚟睇睇再屌

和理非一日未散曬，勇武都唔會走
講完

加油 絕不割

呢d post已經夠啦 唔洗厲開

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

核爆都唔割蓆

永不割

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力